啱啱喺能大…

搵唔到00後學生嚟屌
入到去得個職員sell我去報啲課程

你同我跪喺度！

00後

99後同00後冇分別

竟然有職員

hello moto